如果利鏝同分雙冠軍，曼迷會唔會激能死？

利記0.5隻英超
曼城3.5隻英超

附加賽

我淨係知依家獌迷好明顯仲肉緊過鏝迷

尋晚車仔輸波
49000仲傷心過班車狗

49000 記撚住放水呀

唔會同分

以後冇得笑 緊係要肉緊D

得失球都輸死利狗啦

獌狗

見到獌狗咁 我想利贏了